對唔住 對唔住 真係對唔住咁多位

巴打唔好上連登一排先
呢度太沉重
搵朋友打下機睇套戲仲好
唔使迫自己

無事嫁兄弟
我地會陪住你 你絕對吾係一個人

你唔係一個人

爸打 休息下先 一個都不能少

抖下啦 乖

撐落去呀 香港需要你

望下佢地回下血先！

我地需要你啊巴打

就算唔關示威事，你都係我地手足黎架嘛
休息下我地陪住你呀

Agger!

樓主！

呢張圖有啲黑社會feel.

巴打 放鬆一下先 建議你呢排用少啲social media 出多啲街 做下運動睇戲食好西 做翻隻港豬仔先 有啲嘢急唔嚟 休息為了走更長的路 加油呀樓主

養隻寵物陪下啦巴打
醫抑鬱好有用

樓豬休息下啦
畀個機會我地幫你啦

唔好呀~

對唔住都要講句，你哋好煩，我知你哋關心我，但我唔開心係唔關示威事，上面都講咗幾次唔關示威嘅事！唔好講乜嘢香港需要我，social media，不過都多謝你哋嘅安慰

樓煮